[極多圖][世界大戰]高以翔vs金城武

高以翔

金城武

揀金城武 始終星味重啲

武哥

2個都屈
不過左馬介都老嗱

金城武對眼赢晒

梗係金城武
時裝古裝都型

高以翔呂布一般般

全亞洲男人都冇得比，仲要搵個鬥雞眼黎比

俾D咁既對手同金城武比IS侮辱

全部同我收聲